一人一個中學雞中意人嘅行為(認真po again)

好迷

射精落女同學張櫈

讀書啦

視乎你中幾

跟蹤佢番屋企

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

唔理人

一齊返學

一齊入廁格

奶佢支笛

Form5但係重成個小學雞咁

Stalk 扮偶遇 etc la

窒頭窒勢、蝦佢

平時好小野講既毒L對住女神突然好多野講同扮到好似好開朗咁

成日串佢
拍下佢個頭
成日望住佢發呆

成日偷望佢 坐佢隔嚟會心跳得勁快 同佢講嘢會傻笑講唔到嘢 扮同佢行同一條路放學

搖頭擺尾乞西屌